ps4 手掣使用者求教

我今日帶左我個手制去人地屋企打機
岩岩返到屋企想再連返自己部機
但係撳個home制開機冇反應
有冇大神知道要點整？

用原裝線駁返你部機好似係

如果條原裝線壞左係咪收得皮。。。？

搵條usb線就得啦

岩岩插左線再撳 都係冇反應

要原裝線

試下ps key + share 一齊禁幾秒，重新配對